
# Projeto CI/CD DIO

Projeto desenvolvido no curso de kubernetes do bootcamp Jornada DevOps com AWS - Impulso - Ciando uma pipeline de Deploy com GitLab e kubernetes.

Neste Projeto foi desenvolvido uma aplicação simples, para treinar os conceitos de CI/CD, onde foi criado um kluster na GCP e uma VM Bastion para gerencimaneto das pipelines, o projeto base possuia alguns bugs que foram corrigidos em sua versão aqui



## Autores

- [@emerson](https://gitlab.com/Emersonwlw)

